有無人去過札幌雪祭？

淨係去大通公園場既話，大約需要用幾多個鐘去玩？

兩個鍾咩都行完，不過睇你會唔會停低睇表演。

等我仲預留左全日比佢
去埋遠少少果個會場(唔係薄野果個)，用半日夠唔夠？

遠少少果個 = 冰雕展?

大通公園場 有野岩睇可以睇幾耐下。
上年US Navy 樂隊睇左半個鍾 ，有個VRshow 睇左十幾分鐘，9玩bingo又過左半個鍾。好睇你係齋行定點

TSUDOME會場(主要玩雪上活動)

半日應該夠去呢兩個會場？

TSUDOME會場呢個無記錯都幾悶
大通公園就值得去既

得d燈吸引 去過兩年 酒店住附近當佢公廁

有嘢食喎，慢慢行食吓嘢都兩三個鐘

野食唔抵，貪雪地食野有feel d 咁。
甜酒暖身唔錯

預半日 差不多了。

兩個鐘乜都行完
你當好似貍小路咁, 係頭幾段先精彩多大件展品, 第4 5段開始已經流流地

食氣氛﹐冇法

不過甘酒一定要試